【武漢肺炎】封城前武漢人大逃亡 自私女當旅行發住燒去主題公園

武漢肺炎確診個案爆發更擴至多國，內地人人自危，今日（23日）上午10時起武漢更被當局勒令封城，官方要求市民無特殊原因不要離開武漢。惟急於求生的居民懶理，獲知消息反而紛紛秘密「逃離武漢」，大批逃出者微博分享逃離過程，就算已現發燒、頭痛及咳嗽等疑似「中招」病徵的人，毫無公德照樣逃出，更稱靠食藥紓緩病情後當去旅遊，轉赴上海迪士尼或西安鼓樓等熱門旅遊點遊玩，遭網民怒斥缺德。

多L謝無名女仕去海洋公園